一個國家究竟有幾廢，先會亂放風又淆底？

打又唔打得
講又冇道理，淨係識發爛渣
連講數都學人亂咁靠嚇

點知香港人用錢投下神聖一票

情急之下，「挾香港以嚇美國」都用埋
而家又話最快半年
少有國家係攞住自己地方去威脅敵人
笑死唔笑死

一國兩制唔係隨意破壞完，
你一句繼續就回復正常

而家全世界對呢個「一國兩制」好有質疑

好明顯，如果唔做任何改變，
香港係無可能無條件咁返返去之前

廢老表示得少少陣痛同衝擊

小學雞治國就係咁

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

保持樂觀
不時鼓勵身邊嘅同路人

痴線佬發癲正常人都會驚,但遇上專業人士用個丫叉叉住條頸再用束身服套上身帶埋SM嘴球就靜晒

就係唔好返去之前
香港要求變

就咁多年發展得好 人才金融經濟
就係因為變

回歸係造就衰落
香港人要變

係第個post見到依個comment

btw
黑警永世是condom

香港人真係好撚勁
搞到映映大國要出到咁拿渣o既招

鄧小平當初係咪咁諗？

好到肉

共產黨邊有諗咁多諗咁遠

都外資都走得7788 萬一禁好彩連關係法都無埋 長遠黎講實好事黎啦 不過玩下手大口狗都密謀移民

而家到左香港人嘅show time

要多啲士氣

放心
香港班偽共狗一定走得最快

鄧小平有遠見

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?